Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 176 有乜截訂問題請係辦公時段打去37223988

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

85同thanos真係截左 唔好再問

我想問如果聽日上去20樓埔張單加名，咁洗喎洗同訂貨果啲人一齊排隊？定訂貨係另一條隊

LM

朋友癌症末期就快死
新手窮學生想乞張85早期單了佢心願

一日幾post

我都想乞張thanos

為左玩85你可以去到幾盡

好 我copy一張 等佢死果時燒比佢

等年尾d人等到唔耐煩 套戲熱潮又過晒 就好多人棄單架啦 到時加返 100至200應該收到

連登有愛

85會唔會係最快截既L文？

好彩上星期一決定入坑第二日即刻入曬85 thanos CA BW同浪人
如果唔係而家實瘋狂叫春

開始入坑
買左2.0 DrStrange 同 50

理由而家真係好正

85其實難d 100-200
你見咁多人訂，但其實有部分係去左大陸

希望啦

想問係taobo打咩關鍵字可以搵到ht1:6頭雕公仔杉

琴日希慎訂埋thor同50
安坐家中等banner hulk同肥雷神

有冇訂Endgame？

排足30幾日算唔算破記錄?

我見有排 50後期單都係加 200

入咗thor mk85
諗住聽日去排mk50 隊長
肯定多人到仆街

你朋友死左都可能未派貨，試下SEnd信比rdj, 有機會見到真人 仲贊助佢善後費

有無人同我一樣 打算訂晒納米裝全套？

Btw炒家仆街死啦

你講果d時間應該未截？

無屋企無咁多位

新入坑都玩得快過我

巴打放唔放中間隻End game captain
tg @ZM903

都有一段時間係直入唔洗排，不過反高潮，尾段先多人排真係未見過

乜咁睇唔開

50你已經玩緊現貨定訂左only？

應該套戲一上就日日後樓梯

我都係hysan展後期先入坑
果陣又未太知85果D
都係後期先知
我連hysan都落左3次
次次訂完野第2日又有新野
咪諗住等多幾日睇下會唔會又有新野
點知就截左

2.0 現貨
50 訂左

開訂頭4/5日至到24號之前
都可以直入

2100

我上年收左張DS2.0 既6月10號單
重未拎到手

原價訂到已經贏左

同職員講想加名 佢會帶你另一條隊或者去兆萬加都得

我4月28星期日兩三點上去20樓得20人左右排緊
本身諗住睇下J下就算
見少人到咁就忍唔住衝去訂咗隻85

屌 gg肯郁下未

買左個圓盾同雷神鎚比隻復3 CA用 感覺幾好
等埋過幾日個無鬚既頭雕到手就收皮了

打住飛機先咁係唔錯嘅

自從入左HT坑
身體越黎越健康
出街食飯食少左
3餐唔會點大魚大肉
運動量又多左
起身又早左
外語能力又高左

如果bid單, 係咪派貨之前加返個名就穩陣?

唔知等到何年何日
反正又係自己拎黎玩拎黎睇

最緊要係耐性好左

唔該哂

點解唔拎完單即刻去加 如果個賣家玩鳩你報失 你拎貨先加名 到時張單已經作廢咗 除時講緊隔成年後嘅事 到時報驚都唔知會唔會處理

14日

買pvc本身一年都係預等年幾 所以都等慣咗

屋企有位不過冇咁多錢

仲接觸多左女女

唔會遲 去加返保障返自己 唔知個賣家幾時出手

係咪仲係派到4月23

聽日先黎排巨腸遲唔遲

thanks. 但記得好似有人話如果報失單, 係會call齊幾個number o既機主到場傾掂數佢. 所以我以為任何時間, 總之派貨前加名都OK...

我諗住下星期出開去先訂

我見冇咩人講EndGame巨腸

同埋而家咁撚多嘢訂, 到時賣家話唔記得咗已經賣咗單. 佢就去扲貨加報失都吹佢唔脹,

佢係你未加名之前報失咗 咁仲點會有你no. 你手持張單只係張廢紙

總之加到資料已經可以安心等派貨

咁好似上面個爸打咁講, 如果我而家遲咗落去, 但個賣家已經玩咗嘢報失, 我係會即刻知到出咗事? 定係一路都唔知?

佢報得失姐係玩鳩你 冇嘢俾你deal咖啦 你去報驚得咖啦
佢哋睇單拎貨 拎正單俾尾數拎貨驗貨走人返屋企開箱打j

我都係新入
訂左ca bw mark50 85 Hawkeye
收左個會場武器包
我諗住入end game就算

佢哋會check到張單no.有冇報失過 冇先會俾你加名no.

@tingtingtingting

即係如果落到去加名
加到名= 等拎貨
加唔到名=準備報驚?

@tim少
上個po爆左

Metoo

係

Thanks

唔後追基本上輕鬆好多

係度留埋啦

應該唔會CHECK喎
我琴日先去加名..
1分鐘搞掂哂..抄完我牌,比錢走人

唔該晒巴打
聽日放工落兆萬先

佢冇入你張單no.入電腦check咩?
可次收鋪先一次過入掛 有問題都會即刻call返搞啦

mark50無DLC真係差咁啲野
但真係炒到好貴

可能會
但等我回下血先
我等20樓有得訂訂埋1:4手套同tony先

佢抄落本大簿到咋

我近排好彩收到張加500

我見到郁啲都800UP

佢會掃張單個條碼
咁唔係已經check左咩？

聽朝8點去 有無機最頭入到

想買雷神 聽日去信和既話情況會係點 洗唔洗早去（第一次買)

85 additional item出未

而家20樓無左85
雷神好似無乜水位應該唔會點有大媽
大媽應該主力希慎啦
校服 手套 同 cosbaby都有人接貨

發覺呢2日多左好多人放A1隊長
會唔會係收到風要走貨

Drax出2.0啦好嗎

依家仲有冇WM4訂新手岩岩入坑

坐時光機然後定位係上年7月動漫節就訂到

我都換訂
但最後沒.. 太大隻

我訂多左隻85
考慮緊換唔換單
本身諗住幫個FD訂
要多隻85好似又無用

師兄你喺邊度收武器包

想收85

冇，去收單啦
我前幾日先收完一張普通版

想要thanos

聽日應該11點幾出到去 到時希望去到15樓就滿足

準備入坑
但依2個禮拜瘋狂OT
諗住今日去訂就截85同Thanos

再出過嘅一般會等幾耐

希望少d大媽
話哂都無得再買85
我聽日去買雷神

唔放喇..諗住拎黎換自己無訂又想後追個D單

黐孖筋 加500都畀人秒 超級難收

你個名

我都係
本身諗住今日去hysan

我想要啊！

幾錢收？？

Carousell

＄1600後期9折單

ht你預佢唔再出
似mk50 iw雷神 HB1.0咁既真係好少有既例子

呢隻真心靚
加上每人限買兩件
好彩我諗走前佢有補貨
唔係都買唔到

有無師兄知銅鑼灣d貨有邊d賣曬？

hulk今集個人麻麻 如果rerun hulk1.0就好

收隻都唔貴

一般評價1.0定2.0正d？

Gladiator Hulk

武器包普版都升 個陣訂個個叫垃圾包

咁搞法會唔會星期一d cosbaby就冇曬

星期一先去到排

聽日排巨腸希望20唔好咁多人啦

多口問句，我想聽日出信和同出希慎排隊訂野，係咪其實都一樣?
會唔會啲貨某個場至有？主要想睇1:6

冇左85

唔一樣 要新野去希慎

多謝師兄，淨係20樓定全部截？

全截

邊個場有機會訂到mark 50 同7?

講緊teamsuit?

Mark50希慎唔知仲有冇

量子空間返去上年個sb

我都係咁諗

即係疊埋心水收單算

mark50得希慎

聽朝起到身落就去排隊，睇吓有冇得同大家報告

2.0 豪華版

想特別就3.0

5000幾6000

想問買cosbaby 個D係咪唔駛排隊可以直接買架?

有冇巴打用緊呢隻箱 想問下放mk50同mk85嘅話要預幾大

一樣要排

求放啊巴打

同雷神差唔多高

想問下有無巴打近排上過尖沙咀
知有咩現貨買？

個箱有無link

咁sad, 只係想買cosbaby, 咁係咪應該順手去訂D野?

我見mk85係大約32cm高 如果高預40夠唔夠 預埋佢裝背脊舊嘢
但係深就唔知預幾多 冇乜概念

mk85一cut 個個係咁收
越黎越唔捨得放隻85

[url]【复仇者联盟3 雷神7.0 托尔 mms474展示盒UV灯特效专用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥iKsdY1ETTyH￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]
前幾個post嘅巴打貼嘅

深度你預雷神呢個箱咁都夠 但高度就睇你隻im要唔要用蛇架擺飛行pose 如果要 可能會頂到個箱頂

想星期日陪朋友去訂50嘅時候自己訂多隻攞嚟改雙手炮

剩係對鑰匙扣同Cosbaby有興趣，洗唔洗去希慎排？定遲D其他地方都會有得賣

手炮另一邊放唔到架 點改？

Ching個展示盒係邊到可以買到？

唔該曬巴打

其實係 橫掂都排左隊入場 費事遲啲又排多轉

Hysan宜家係咪只係訂大手套?

任訂咗咁耐
截先黎收都幾戇鳩下

你要邊隻，如果我聽日順利入希慎幫你留意

end game版無限手套 cosbaby 係咪一定要去hysan排隊？ 有無得訂？

想要手套，Rescue 同Hulk. 睇下如果聽朝起到身我都會衝出去排下既

Facebook有展品圖係隊長拎住鎚同爛盾 係咪已經確認左

咁多位黎緊去希慎既巴打留意番 星期五晚5-7/7-9已經要起碼排3個鐘先入到去 情況應該會更加恐怖

其實唔明點解hysan唔分開cosbaby同1:6訂單兩邊咁
訂嘅有訂嘅排 買cosbaby就另外一邊比人入
以家撈埋一齊 連cosbaby都比炒

就咁買兩三隻cosbaby真係好無動力排
我都想買隻rescue 手套同85 cosbaby姐
點解咁難呀

今日先上fb見到有手套
好撚想買...

其實COSBABY本身就已經炒得勁
舊年排又一城咪又係極速斷市

其實係，完全可以買現貨一邊。

5點去排一陣

有手帶進場都要三個鐘！？

係 7--9去到11點幾先完

係呀 如果真係想入既 記得帶定乾糧

咁咪分分鐘仲耐過排隊等手帶⋯

換thanos單?

JL隻wonder woman全新係咪一直都係1600左右價位

打算入坑
我剩係求一隻Mk50同Rescue擺埋一齊
應該會排Rescue 計埋攞貨時間
想問如果唔趕住攞番屋企打J嘅話
Mk50係咪去hysan訂好啲？
定係等Rescue攞貨嘅時候直接買現貨好啲？
如果直接買大概要食幾多炒價

咁比多少少錢收單咁唔使做花圈

想要但而家有得訂都唔訂肯撚定係戇鳩
除非你錢多寧願俾錢人排而家去收單, 或者獨具慧眼覺得出貨會跌

唔係太有錢 仲讀緊書
不過如果係貴6-700蚊嘅都比得起嘅
始終如果而家先訂嘅話 好似要好耐咁
想差唔多攞pepper嗰陣可以有埋

第一PEPPER未開, 無人知幾時開訂同出貨, 分分鐘2021年先派
第二而家有得原價訂又唔訂, 仲諗派PEPPER果陣先後追50要幾錢, 都唔知你真心定假膠, 幾百蚊又唔志在又唔想排隊咪俾錢收REISSUE單囉

多謝呢位師兄解答
小弟真心想入坑㗎
其實係想知以往啲im截左之後
全新嘅現貨通常會貴幾多啫?
我知隻隻唔同價
所以先問下啲資深玩家predict會貴幾多

而家再出去排隊

會唔會補貨其實

有冇巴打知道希慎而家多唔多人排隊

估計應該有

巴打你都好努力下
繼logon嗰次 今次第幾次排cwb

未訂隊長同black widow 又想等15號上20/F一次過訂 又怕會截 呢幾日假期都唔知要排幾耐

我都出嚟

第3次

其中有1次希慎仲排第一

我都啱啱上巴士，搭頭班車

希望今次你都排到第一

我都想，但應該好難thx. bro

今日目標係咩

我都想知，見到忍唔住想入坑

cosbaby諗緊訂唔訂手套

訂定先啦，應該到你結婚嗰日有得拎

Hottoys除咗收你訂金係確定之外，無樣嘢係可以確定到玩家

大家咁早出
諗住八點幾到希望唔好排到仆街

你而家出緊黎？如果係，有冇興趣相認等大家有個照應

我目標係頭100名內，基本上頭100一定有11-1手帶

你到邊先

個唔知11-1 幾多位左右
我想拎呢個timeslot但最快都要八點半先到

大埔撚，而家已經入左大老山隧道

跟據我之前經驗，大概有100個位，即係得100條11-1手帶

如果你8半到應該都有機會

我怕正式公佈左之後就訂唔到

仆街侯活有燈箱貨情願派俾Logon都唔派俾訂單，屌佢老母咩玩法

Thanks! 一陣去希望拎到

加油巴打

好彩早兩個禮拜收左張加250

現場有冇巴打直擊，最怕蝻蝗賓希望佢地今日唔喺度

第二行接近第三 第一行全蠙

更正 第一行八成蠙

如果有quota 可幫買？

巴打咁快到左屌佢老母闣蠙

應該冇，我都幫fd買sor巴打

好似砌模型咁 成績劏開佢咁改 所以要多隻

香港都有非炒家既，表揚下

手套鎖匙扣好似幾得意

暫時hs目測有100人左右

Cls

膠版炒唔起緊係冇炒家

係，但出面炒價250up
250買又好似有啲on9，一斷左扣就on9啦

真係好痴線。Logon 就有燈箱，應該排邊好

唔係訂嘢就唔好排等大貨等等下就可能唔想買

佢賣得低過市價喎

Cls依家先搭車由大西北嚟緊

利伸我係去睇早場imax二刷
巴打加油

依家衝希慎

但今日冇上星期二咁多蝻賓

tony量子 炒唔到貴

想拎11-1都唔知黎唔黎好

Ht都幾勁
通常event尾段都好靜
佢竟然炒返起條人龍

而家大概120人左右

照去

有問題想請教

新手想入坑，由1/4 手套hulk version開始，諗住出面收單
睇過一樓Q&A見最好係上番20樓加名

問題:
1) 加名係要捉埋個原單主加？
2)20樓聽講成日都排到傻，我加名應該唔洗同其他人一齊咁排法？

因為未上過20樓想請教下各位老手，同諗住都唔介意加錢收單
知道20樓13號開訂，但依排要番工連HS都出唔到去排

點解唔排？

收單咪得

就係要番工呀，番shift依幾日紅日都要番
依家咁早係開緊工炸

就黎排滿5行

我就係諗住收單呀，但我就係睇過Q&A話最好上去20樓加名，想知個做法係點好
因為收單就係驚到成年後派貨比人走數

好瘋狂

置頂

第5行都就滿

仲諗住而家起身去買cosbaby
有冇巴打可以幫手買

乜野咁炒得
手套定量子？

睇黎排定1-3差唔多

坐緊巴士出去，諗緊只買cosbaby

如果買cosbaby係咪可以唔洗去

應該唔洗啦 而家五行
仲諗住睇下有冇movbi

地鐵中

真係要放頭版，呢個問題好多人問

cosbaby呢個post都大把人搶啦

最後一秒見五行放棄左

最後一行都排滿哂

Cls 10點到可能已經拎7-9

我諗到時龍尾又會排到apple正門嗰邊

想問排滿左第1round, 咁幾點會派第2round 既飛？

其實唔急玩唔洗依家排喎
遲啲Sb rb都會有現貨

即派

Log on 係咪confirm今日有燈箱賣

得幾間有

記得上次派哂第一輪飛就接著落派第二輪

排logon會易好多

利申有經驗人士

坐緊巴士去Hysan即刻想轉去Times Square...

拎到1-3都心足

啲蠙蝻真係好撚嘈

Times相對少人排

今次真係算好，你睇我星期二嗰次仲慘

又係排隊黨....屌
好心候活做下野啦

講真喺希慎排隊條龍隔離賣凳仔都有得做

Hot toys快d去蝻蟈開反間分店啦 咁受歡迎

而家點人數，大概已經有170-180人左右排隊

好彩上星期去訂哂想要個啲
上星期日朝早9點幾收工去到先得2行

依家先搭車出黎

現場真係人山人海

唉出緊黎就到 應該8點15左右到 仲諗住拎11-1

tony都咁多人排個個口裡說不

都多香港人wo

諗太多啦

師兄度，知唔知今日hysan有邊啲1:6可以訂

唔知

依家連1-3都未必有

有冇現場人士聞到陣陣尿味

其實Hysan會唔會截隊

Mark 7 mark 50

200人喎
5-7差唔多啦

訓先早抖

就黎連條路都俾人龍封埋

聞到

陣味好"壓"

開左咁耐都唔訂， 日日都怕麻煩？

再唔訂食炒 等截單

見到啲人慢慢 慢慢咁多真心恐怖

有無咁多人訂手套啊

到底日日排排乜鬼

我都想知，真係咁多人要手套咩

cosbaby都夠炒 每隻加50

照咁睇真係炒家多
同啲垃圾香港人見人炒佢又炒
鳩訂然後+300放

謝，就到hysan

呢堆甲根本冇乜人想買

係就好
到時原價收
但開始有人收單返中蟈
蟈人唔信內地零售
條水長做長有

星期六都咁多人
星期日同一未仲多
我都係想訂手套玩姐

屌咁玩法聽朝7點到先得
我都係想訂mk50姐

成件事同iphone一樣

上年d cosbaby 完左套戲無耐就通街都跳樓價 要玩根本唔洗急住買

現場排撚到亂尻哂

個隻好抵玩好多配件
當年好似800定900入手sp版

有

咁多人都係折返算了

而家先出發去希慎

係咪9點派飛？

今日廿樓好似開iw雷神
聽日後日蠙放假 睇路

我想玩Thor

食花生

我4月尾可以直入20樓，琴日再去估唔到依家咁誇張，我想訂隊長同bw炸…

龍尾去左第到

Cls 啲蛇頭排隊黨蝻幾時死全家啊

見條龍尾俾個食蕉撚黎撚去

龍尾起邊 嚟緊

住新界 岩岩先上車

誇撚張

呢度都有啦，你睇返前幾頁

會唔會一開始派手帶就派曬

手套會唔會一日即截單

我就係其中一個

認真 真係有可能 因為現場太多人喇真係 今朝比較誇張

會 請立即出去排

留名睇facebook秒截手有龍

唉
玩玩具都要咁撚辛苦

有冇諗住朝早幾點去比我參考下 我仲未決定到15號先一次過訂定一陣去訂左美隊同black widow先

845到 拎到1到3當贏

想買cosbaby應該去邊到買

冇可能啦 條龍咁

應該係拎到手帶當贏

Whatever it takes

好慘頭先眼見個食蕉封撚左條行人路，都估到佢會俾人屌

候活：I’m inevitable

唔知幾時先有

估計2個月內

根本 唔夠d炒狗玩 logon 佢地都捕住

係阿 我剩係排過兩次半粒鐘上個月 其他次次都直出直入 依家好似好誇張咁住又住得遠 又夜晚返工 怕出去要排幾粒鐘

唔想食炒價啊

巴打聽朝試下排早場睇下o唔ok

我今朝5:30起身特登出黎排，就係為左買手套

睇嚟希慎開始展覽以嚟最勁都係今日

唔想排，又唔想食炒價

唔想食炒就好似我咁一早彈起身排幾粒鐘

完左個熱潮 通街跳樓價無人要

8點幾起咗身諗住出黎但一上黎就見到已經咁多人排緊

其實點解講到食炒價先係正常

排玩具仲要早過平時番工係咪痴線
會場限定除左50仲有咩特別野？手套？

已經排到過對面馬路

比人秒殺排喎
無人想買

手套 量子服

屌 岩岩起身 睇離都唔撚洗出去

見到龍尾某部分人仲要俾太陽曬到，熱死

sad but true

辛苦錢

暫時係

今日20f唔知咩戰況

頂你個肺85開咗成個月先截都有人訂唔到上嚟呻
自己比500蚊收人地d單啦，橫掂你意識覺得自己d時間緊要過金錢架啦

有職員拎左包手帶出嚟 重睇緊情況

剩係iron man既話
未派貨收單就比多1000蚊內炒價，派咗貨就2000蚊

之前係fb見人賣手帶

又係藍帽

我真係唔信啲職員唔認得佢

會唔會蛇頭收到內幕，今日開埋pepper
得隻爛尻量子服排黎做咩春

點拆出黎賣，唔驚整爛，整爛左就玩撚完

條帶好似斷咗就服廢唔訂得野
賣條友同買條友都應該有縮骨功

唔係食炒正常，係想買，點解唔早d自己去排？有巴打6點已經去logon等開門，呢d就好值得尊重，為買心頭好，就要付出

目測估計超過400人

奇人奇事盡在HT

今朝又7點到？

Mechanic之前前唔係長期放係到做死貨？

嗰個人係我呀

痴撚線排到去對面馬路 而家都唔知會唔會已經排緊3-5手帶

呢家到既巴打分分鐘 7-9

冇錯，同第2次排名差唔多

我去3次Hysan
頭兩次條手帶都幾鬆
第三次就好緊
唔知係個別員工問題定落左order

仲有咩未買

突然間咁多人企起身既

唔撚係掛

慘 仲有排先到 睇怕要返屋企了

好癲

可能已被冇哂

新cosbaby同手套

應該5-7

鳩估

真心 如有唔係趕平日再排好

希望個太陽唔好曬入黎

Cls 個職員拎住包手帶又唔撚派

試過星期二平日排，7:05到都排9X幾個人

時間問題 而家好撚熱

諗住放假就出黎排下，點知又比炒狗搶曬位

職員慣性10點開始派手帶

仲有平日咩 去到13號

Ht可唔可以用身分證登記左抽籤呀，一個星期只有一次機會，咁做都好d喔
賓賓可唔可以報海關？如果可以我打算報海關

唔係排50既等20樓算啦

中午11-12點直情曬正頭殼頂

咩位都死

希望12點前入到去商場

係喎！冇平日喇！一連3日假期

醒左喎，開始做蒙面俠
即係有上呢到啦

琴土日我拎3至5
頭10個排
最後1745先真正入到會場
再排隊俾錢
1900先走得
冇咗全日

到時會更慘，bot好易寫

我琴日9點幾排4x
諗住平日冇咩人正常、點知一話有新野,之後唔知發咩癲勁多人

其實抽籤仲難中，多勞多得好似好d

利申：抽波鞋未中過

同炒iphone一樣

炒狗

動漫節/普通版6寶網上實名
結果?都係有人叫春話訂唔到

侯活:你班撚樣都係排隊啦！

其實呢家實名排都唔方好 大媽蝻 情況一樣勁

我唔知其他人可能有其他原因去唔到
我本人就係開美隊前一日入坑既
早一陣第一次落hysan買cosbaby
都係咁岩經過銅鑼灣先知
買完第二日先講出美隊bw
之後好似5月1果一兩日再落多次
落完第二次 又第二日講rerun雷神
跟住岩岩個星期四咁岩SL先落到去排雷神
我都係一路係呢個post問野 吹水
先知原來20樓有85 thanos訂
我唔係唔想去20樓呀
而係時間 情況唔容許
唔係個個都可以隨時請假落去排
當我諗住琴日放工狗衝落去20樓果陣
晏晝就已經截左
咁我都唔想架
我知我遲入坑 係我問題
但唔係我唔想排喎
我3次hysan都夾埋排左10個鐘
我都係想開開心心玩下玩具啫

竟然派緊手帶

可能太多人

唔好再講網訂啦
冇可能搶贏的好冇

屌你老母

叫佢哋搶下波鞋或者搶下p-bandai hk
就會知咩叫做屎都冇得食

痴L線
爛鬼手套都400人

唔係應該入境？
唔可以係僱主住所範圍外取酬工作

啱啱見到，有人放「5月首日」85單

到時秒速收皮
快過而家

呃鳩啲唔識野既人

yes.正解。
不過隻金色版Mk50有無機會買得返

唔知20樓多唔多人呢今日

好多排緊 之後個fd嚟又想插入嚟
啱啱屌左個

同意邊個唔怕辛苦排到就係英雄

網訂網佢老豆咩，而家負出時間就有得訂有乜唔好
如果網訂當佢3點正開始訂，2點59分個網死咗，3點01分前已經比bot訂曬啦

以前撳過iphone就知

我都見到

呃新手

今日情況應該仲亂過琴日
拮巴買定支水呀
琴日11至1
到1點半仲未入晒
今日星期六要有心理準備

講到今日仲有人FF網訂有幾美好
成班好似無聽過買過演唱會飛有幾慘咁
仲有上個月ENDGAME搶首日飛呢

入去要咁耐咩

真係派緊手帶？

好似派緊紅色

放心巴打一早自備左支水，多謝巴打關心
手帶已取

重要+$1000
都戇撚鳩
好想入去撚鳩佢排+$50

頭先見職員開始準備紫色1-3手帶

恭喜您啊！聽日都係7點幾去到算

條龍重未開始郁

如果網上訂，1200開波，1155多數死ser，1210爆晒，無得訂，炒家慳返好多錢，唔洗人排

HT都未開門，條龍點會郁

1-3好似係藍色
我早幾日去嘅經驗

琴日1230到已派完手帶

10點出到嚟仲有冇機會排到7-9
入去淨係想買手套

邊隻手套?

唔係拎11到1手帶 拎完會趕你走嫁嘛 咪會郁

我都諗依加出不出好，定聽日
想訂隻mark 50

拮巴今日有咩心頭好

5~7派未？

職員開始派1-3手帶，一幫佢地戴完就趕走佢地，叫佢地1點先返黎

又係喎，會郁龍尾

老手會12點開始排後面條鐵欄
變相又多條隊

新款cosbaby同手套

諗緊手套訂邊隻size

可唔可以影多d有賓賓樣相比我，我報入境

而家先派緊1-3

而家搭的士出都未必有手帶

如果唔計1比1果隻
一定係hulk version

報都無用，除非你舉證到佢有收錢排隊

11-1排到

排石柱個位已經1-3😭

應該前你小小11-1

有既，差在拎幾點

由出門口計到埋單走人
你計下用咗幾多鐘

好！參考下先

同埋手套攬枕

嘩
仲癲過琴日

就派完1到3

Apple store位拎到1-3
得返幾條1-3

返歸睇波先

有無log on戰報？

我都係一至三，返去休息一陣

望到啲留言驚出到去已經派晒
但我已經上左車
如果你未出門口嘅話可能聽日早啲去排會好啲

仆街侯活早知唔撚訂燈箱

師兄有無tg?一陣一齊去？我返去睇火箭打贏勇士先

其實佢每兩小時，派幾多條手帶

加油巴打！放心

1-3好似派哂

3-5都有機

應該最少會攞到5-7

跟住日 一都紅日應該都係咁癲

希望有機
多謝巴打

應該有150條左右

通常都會係整數咁派出

淘寶訂造

唉！返咗屋企啦

3-5重有好少

希慎職員趕人起身唔俾人坐地下

現場情況係點

有無人排緊20樓？

據上面巴打話3-5得返少量

而家出黎仲有無機想買cosbaby 炸

我要7~9,plz

而家去緊排 希望有機會早啲 仆街我8點幾睇比卡超

相信1030前乜都排撚哂

今日手帶好似少過之前 唔知係咪因爲尋日ot到11點幾所以今日派少啲

好難講，你呢個時間好尷尬

你出黎要幾耐車程先？

Agger! 訂咗燈箱仲要等 睇住佢今日log on現貨火都嚟

4-5個字到啦

845到都排3到5 未嚟嘅巴打唔好嚟 睡唔到龍尾

好賤架！有凳仔就可以繼續坐，坐地下就迫你起身

唔使諗！即出博7-9

係呀！笑左，所以隔離應該擺檔賣凳仔好賺過ht

想去

今日買唔買到先？

你一早去logon排
應該買到㗎

我8:15到 拎到最後幾條1-3

Log on 你十點去到都買到

利申上次8點排hysan排到10點 拎完手帶去times square都仲拎到手帶買cosbaby gg

5-7

咁會場每個時段要消化150人都幾難

之前排過嘅師兄有冇覺得今日手帶少左

我記得有個師兄6,7點排logon

咁唔洗排了 我尋日拎3-5
排最後 買完搞哂都9點
目測下面仲有300人

me

m而家對面馬路仲派緊手帶，但派緊幾多點我企太遠睇唔到

睇下有冇其他巴打補充下

廿樓有人排未？

俾howard呃左全數訂
仲要等

應該都係無乜貨

趕緊車黎，希望拎到7-9

1-3應該幾點要再去排隊？

好！

好似好忟，聽人講龍尾排到nike門口

職員不停派手帶，相信好快派哂

上級騎士情況有變

岩岩我排隊果陣都睇緊

你係有女友陪個個？

可能開埋pepper呢
存希望

我前邊個師兄帶左凳仔比囡囡坐，自己坐報紙

你都可以博下，如果冇哂手帶你就轉攻logon買燈箱

logon開11點

心存希望 雖然好渺茫

marvel燈箱都有人搶啦

咁都係聽日或者星期一再出 唔該晒你呀巴打

好撚戇鳩
訂左反而要等
屌佢老母

星期六都咁早出去排隊
大家好有心

聽日只會更多人

星期一呢

去log on又未必搶到既姐, 你要咁諗

係呀！嬲到仆街，如果有人之前食炒入燈箱仲on9

訂手套？

實物真係幾正

唔係

唔好客氣

今日應該打破最快派完手帶既紀錄

唔知佢地搶乜
又話唔訂隊服, 咁一定係買cosbaby啦

紅日你話？
日日都咁多人排 排完聽日又排 學生哥當暑期工做呢份仲抵

已經派左好多7-9

一早出，朝早7點前到9成有11-1

我住大埔都搭頭班車出黎

尋日有位巴打話8半去20樓
信和咩情況？

唯有咁諗

但排logon一定易過hs

利申：經驗豐富

想知今日咩情況 見今日放工得閒啲想去訂隻隊長

好想買，希望一陣買到

中咗一陣fast pass 如果想訂手套大家會點揀 又諗緊訂唔訂tony

我估下星期

我都好想知 拿拿林出左去訂隊長先算

巴打你真係好有心 我都係疊埋心水星期一早d黎

已經派完

今日20樓開雷神，goodluck！

最好自備凳仔

腳仔已軟

老西都訂左先 唔想要果時原價賣大把人搶啦 到時冇訂就後悔

記得帶凳仔，唔好學我企到腳軟

口裡說不 身體卻很誠實 cosbaby我搵代購算

Marvel Studios「《復仇者聯盟4：終局之戰》展 Team Up at Lee Gardens Powered by Hot Toys」今天排隊手帶已派發完畢。感謝各位fans熱烈支持！

10點派完

你會唔會訂埋1:1手套

我諗留動漫做勢多
同埋要keep住個熱潮
如果咁快出晒
會有成個月空窗期
Far from home 七月先上

好波

心弓

乜柒都賣晒啦

派哂了！未出既巴打唔好出hs

多謝巴打提醒

我覺得新入坑既唔需要咁急
呢度好多巴打都話真係想入又排唔到既 過左呢個熱潮幾個月後先去收單/現貨會俾而家好
橫掂而家排訂到都唔可以即係攞返屋企玩 等幾個月後情緒冷卻返再睇下有咩真正想入
我都係新手 想追返DS 2.0 IW CA 同Thor
Thor 會下星期訂
DS 同CA 睇下遲幾個月會唔會跌先入
或者唔想益炒家就俾貴d係SS買 再唔係睇下日本有冇現貨賣

其實手套我應該只會訂1:1

唔夠十點派晒

去到先派哂，好灰

1:1幾錢訂

十點

咁講無限手套光好多

1/6 太細

1/1 又太貴

希慎破紀錄派完手帶

係
好掙扎

未試過10點派哂

1000好似係

真心覺得手帶數量少過平時

多謝各位炒狗支持

好多差佬，應該有人投訴阻街

1:1 2千幾蚊 50幾cm感覺都底屌既 不過未見過實物

1:1 真係屋企無咁大都唔會諗

八半大埔起身已經知無望，琴晚7-9啲人都排到12點先入得

仆街炒狗排隊黨死全家

琴日 D人話晚上11點重有人排緊買野
可能就派少左手帶

屌佢老母我寧願咩都唔買都唔會食炒價助長呢d風氣
炒狗死全家啦

玩完入盒

睇有無位

1:1 成隻 1/4 figure咁大

遲啲又會有hulk

我無買呢個 因為infinity war 果時買左無燈版

攬住訓

放唔到出黎無咩意思wor ching

張相尋日定今日，羅手帶只想買cosbaby

10:15派完

hulk我就不了無愛
暫時訂哂IM, CA, BW, 鷹眼

個問題係驚佢出其他正1:6 無乜錢呀😭😭

上ss買算啦，比多800唔益死炒狗

認同，9月10月寒冬先收野最好，而家乜撚垃圾都有人搶

不過wmmk4同immk7最好收咗單先，我估唔洗幾耐派
7月動物節派最有機，因為要做勢

Hulk真係不了

Mk 7我上左SS 訂 wmmk4 考慮當中 定等end game 會唔會出新wm

我呢集同自己講過要成套入見佢咁出法我都驚驚地

WM4.0應該係最靚，睇實物好巨大，比例幾好

hot toys無截龍？有咗手帶就算遲過9點去排都唔會截？

希慎又會咁好俾佢ot到咁夜

依兩隻唔係動物節派 你諗多左
依兩隻最早都要q4

avengers assemble有隻wmmk7應該點都會出既
不過mk4咁靚買埋都冇所謂啦，隻mk7都冇打過咁濟

認同 死都唔益班炒狗

一單保平安，反正唔貴，普通版加400收到

有貨返咩今日？

thanks
希望早派，我見a3好多款都早派

如果猴活有心撚狗既話
動漫節限定特別版：

普通版：

今日真係誇張到。。。希望真係派少左手帶 等一陣返去唔洗排咁耐

量子服都咁搶手

琴日東張西望又報 呢3日仲唔排死

logon 今日有燈箱，但唔係全線

指定分店先有

詳情請上logon fb查詢

係 機上唔到咁仔細

班蝻好撚狗，最鐘意一條友擺2，3個報紙位，之後就叫啲後到既朋友插入黎。同佢講就扮傻話自己老，啱啱去左洗手間嗰啲。
我見過臨排手帶之前，本身條隊排到石柱，個蝻蛇頭直接係第一行帶2隻新黎既蝻插入去。

#metoo

Facebook俾人屌緊佢唔跟規矩1045先派手帶

我覺得下面果套靚啲喎

應該只係會有Tony Suit 換頭就算

大大聲屌啦

咁你又唔屌佢？

會入*

有乜分別？

由平民第一日開始已經唔係10點45

大把野出啦上年都出到10月先完

打過去問入境處，佢話要有實質的證據先會跟進

啲人一早已經排晒喺度遲啲派嗰啲遲出門嘅都唔會拎到啦，自己唔夠人早就屌ht

但你諗下喎，1:1 $2330
你買隻1/6 或 1/4 畀多少少就有老蓮咁大隻 變相有啲唔抵

不過都要睇土地問題同銀包肝硬化程度

重有咩出

應該會1:1手套+tony

1.大會有最終決定
2.現場咁撚多人，反正排隊人數都多過手帶，提早排避免加劇混亂有咩問題

啲人唔係諗住10:45派10:30排呀嘛

有屌，但係身邊啲香港人見佢地人多就唔出聲幫手。
我最多屌得走啲分散左既蝻。

咁唔代表佢唔跟規矩做野係岩架喎

香港人又真係抵死 個個怕事 人地咁團結真係做乜都唔怕

派

你見到套戲咁多人 慢慢出都玩幾個月
肯出既話

其實真係冇分別，早派遲派都一樣

fb d傻鳩喺度吠，要怨就怨自己冇早起身出黎

呢套衫入一隻又好似覺得同唔入冇分別 成隊咁放出黎係幾靚既 但佢唔好出得咁快好冇回血時間都冇

應該係啲人見到返正都排唔到 等排緊嘅人曬耐啲太陽個心舒服啲

你試下起個道曬住咁排睇下重會唔會屌人早派

如果佢等到1045
今日既情況好多人會去到先冇，到時都係有人會屌

佢兩害取其輕，當然你都可以話佢唔跟時間派 但佢冇得揀

自己遲黎排唔到咪屌囉之前都成日9點幾派 3點幾截你有無見人屌佢早派

答案只有一個 你攞唔到就係因為唔夠人早

粉紅色手帶係咩意思

排成咁早派好合理, 如果佢堅持10:45先派,肯定排到去利園

白白出左去 10點到都排唔到

其實又好難怪咁燥既，放假咁早起身去到乜都冇
新界出嚟既話白白嘥咗34十蚊車錢同時間

WM4.0真係嚴重被低估
冇單好快啲入

咪就係佢地講野都唔用下個腦

會場版1800-2009

d傻鳩係鍾意乜都屌 最好唔洗出門口有人上門叫你落訂

點解唔出未放大嗰隻1:1手套🤦🏻‍♂️

咁搞法7點去到都唔知穩唔穩陣

最慘龍尾個班排冤枉隊，早啲話佢地聽派哂，等佢地唔使等咁耐，可以早d走已經係大恩大德

hot toys咁快公布派晒手帶都係無可厚非

唔通啲人10點半去到，你同佢講派晒手帶，然後趕人走咩

個問題起源係因為啲排隊黨先導致咁快派晒

hot toys一日唔處理啲排隊黨，都會有類似事件發生

搭頭班車就掂啦

其實而家希腎限定得50，cosbaby遲d周街都有，都唔知排what

點放比佢手帶爛左就作廢
早知放尋日fastpass 500入去就係為左訂tony

其實遲d玩唔洗死, 一早預到排成咁,無咁既心理準備就唔好出門口,遲d先訂

11點都未公佈新野 即係冇lu

睇佢個死人樣都唔會理架啦，咁多人炒佢貨佢仲開心

點先有fastpass

會場版同普通版有咩分別？

痴線

假期實多人，唔出早門去排，預左拎唔到，就算唔係hottoys,其他限量野一樣係咁玩法

葵芳log on燈箱得幾個人買 見佢有三四箱貨

logon賣幾錢？

經過今日既經驗，我諗聽朝仲多人

除非今日乜柒都賣哂

咁你要問蝗國，啲排隊黨單都係外銷 。我上次見佢地就淨訂50

希慎仲有無海報拎

480

希慎app抽

係呀7點正

我懷疑根本啲staff同排隊黨蛇頭勾結晒，我親眼見到個男staff分別同個蝻蛇頭&中年男蛇頭傾計

mk4真係好撚型
btw 豪華版多舊爛鬼膠 送都唔要

有無新cosbaby?

d staff應該有回佣

有燈版正好多

我之前仲走去訂左

gg仔又係咁 燈箱又係咁

又真係幾靚

咁佢都好難即請多幾件上色勁既加快條生產線

嘩屌

有無人知cosbaby 一人可以買幾多隻？

26xx
1000訂

1:1 ironman手套幾時有得訂？全數幾錢？
上hottoys facebook page搵唔到

呢隻實物真係好撚型

Hs 2隻 (每款)
logon 3隻(每款)

入cosbaby 賣好過喇

所以當初啲人放+$200
已經叫人快啲入

有冇人講下20樓情況

開pepper未

我+100收張前期單

Logon 今日有無新cosbaby貨？

傾計就勾結？睇來以後d職員唔可以答人野

條隊郁了

竟然logon無翻貨

希望今日唔洗排好耐啦

抵呀 快D狗衝

炒家去曬hysan同20啦 邊個炒燈箱

估計14號會有

因為hs13號last day

屌，訂咗on99

遲啲大把黑人

呢度好多巴打中伏

我都訂左

終於搵到有人一set放 mk7 wmmk4 mkL配件包 唔洗分3轉出去交收

當時無訂 而家去log on買算

前幾日見人+1200賣

咁好我宜家+1800

85訂單一下子全部升到+500

普通後期單

普通首日

咁正

有隻首日7仔都值既

不過一日未交收一日都唔知會唔會俾人飛機
希望順利交收再直上廿樓加名

隻mobvi 真係呢。。。完全呃錢

𨳒你20/f都排到14/f係咩玩法

雷神麻

首日已售罄

20樓首日阿

Live?
即係聽日要10點落去排

1點開門
你地加油

唉無曬

5月11日首日

除非為左儲齊一套，
基本上係當左買爆地85送垃圾

大媽福音排完sogo排hysen

朗豪坊無燈箱

1:1手套同hulk手套幾錢

hk ht撚狗咁撚玩家
現場又限量發售
三間分店唔擺新貨比人walk-in
logon唔齊款 (玩開cosbaby應該知logon都好難買齊 )
唔係要我上淘寶訂啊？

上星期6美隊20樓開訂個日,1345去到個時係隊尾係11/F

會場版係outsider(屍)地台

Hysan?

有咁多貨都唔派訂單果啲，屌你侯活

去緊葵芳

比100至200應該有巴打幫你訂

Cashflow winwinwin
收訂先，現貨出第二度

你都俾左訂 仲驚你走左走咩 現貨緊係賣俾街客先

應該想原價搵人幫手訂

今日條隊快左

屌20/F 咁多人
星期三先黎 訂埋量子tony

可能真係因爲少左手帶 同冇哂cosbaby

咁問埋有無人幫手訂50

Log on 燈箱係唔係好多貨？

上面巴打 唔怕既可以搵佢免費代訂

邊個group?

咁我都出招先

有無巴打可以幫手訂50

人地辛辛苦苦晨早流流去排隊買，你晏起身諗住打幾粒字就有人幫你訂？
自己上fb谷比多幾百收啦
大把炒家(幫)咗你訂啦，比返幾百請人飲茶好應該啦

問咗有無巴打幫手先再講價錢唔得架咩 睇下有無人順手姐

+$1000幫你訂

實大把人順手，但你諗住出咩價搵人幫？

CA開咗咁多日
就算今日訂都係中後期
過幾日去20樓訂好過啦

約人交收都要出嚟啦

大家唔駛起哂鋼啊 要返工諗住問下有無人可以順手訂埋怕佢截 我又唔係一開波表明唔加錢免費叫人幫我訂

去FB GP收一堆單

邊有咁快至少呢7日內都唔會
你估85咩

有冇巴打可以提供下又一城logon重有冇燈箱

我順手，+$1000肯唔肯

點解咁講

今日會場訂貨仲駛吾駛check埋電話號碼

如果佢淨係出爆地一隻玩限量
仲撚貴呀

吾你老母

去20樓啦

其實見唔到Brie Larson個衰樣就好睇好多

可惜個死人頭肉撚酸

Movbi set係咪今日返貨好想要

關人撚事

呢到好多巴打晨早已經出門去排，身水身汗，有時唯一一日假期都拎左來排隊，順手訂一定無問題，睇下覺得值幾錢先做到順手

有冇巴打係信和？排到幾多樓？

好似話14樓

有無11-1既朋友報下有無cosbaby 返貨

屌

又排乜嘢呀信和

多唔多？

靚過唔戴套先

雷神廿樓首日

我未入到去，一陣入到再報俾大家聽

戰衣個質感幾好

iw雷神

感謝

咁撚串做咩 屌你個西

屌 仲諗住訂ca
咁都係星期一先去

之後都係要排樓梯

都唔會少人得去邊

我有時唔係好明叫人順手訂點解唔出去收單
如果佢自己去排人地叫佢順手訂佢會收人幾錢

星期一都係公眾假 超多蝻蠙蝗

唔想付出又想有收成

自從五一之後 班排隊黨好似冇休息過

可能人地心諗寧願俾巴打賺
都唔想俾街外炒狗賺呢

1-3 希望爆谷仔set會返貨

唔識答

就入去了訂唔訂1:1 好，定唔理3721 訂左先再算

仲有大量

咁佢應該話幫手訂個時講明加400, 加600
咁會俾人誤會想平過市價收
最尾原來加50

我都掙扎緊
ching訂唔訂Tony

你唔要我要呀

tony 就算la...我覺得太SF

睇黎花生友唔返

有愛先好訂 好難放番出去

好明顯想不勞而獲啦
俾人屌先話唔係呀 我唔係咁既意思呀

Wow 正

巴打幫買movbi得唔得 加番錢比你

有無Hulk同雷神呀？

有矛巴打幫小妹買movbi set

問仲有冇都晒氣，佢話冇你係咪走話有入到去又可能比人掃晒

我買左2盒

每人限買2盒

你自己要曬？

咁多人買ancient one set

訂啦，我琴晚本來都唔諗住訂，但諗諗下都係訂咗先

師兄陣間可唔可以報埋1:6有邊啲訂得

咁大隻，有愛先放屋，賣感覺好難

有無巴打幫買movbi或者夾 比番錢

我又出緊去啦ching

唔該，1:6係咪每款都可以買一隻呢

仆街howard又唔出牙王1:6

你講Tony定1:1手套? 手套我訂咗1:4算，諗住細細地陪下隻85

幫老婆留左1盒

有ds呀嘛
屌 番工去唔到呀

1:4 會揀hulk定movie promo？
其實movie promo個隻電影都唔同樣

琴日未有呢款loki
激死

記住報告

手套我應該唔訂了，有無人需要？

有冇現場巴打知Hysan以家去大約排幾耐？

我自己睇完套戲就已經唔會揀hulk了

但movie promo個隻又唔電影個隻

信和 12:15 18樓

個個都一籃籃

你睇自己感覺了，我就鐘意movie promo多d

排咁耐要買多d, 個個心態都係咁

Coming

我一到三，重點想訂1:6
想知係咪每款都可買一隻?

另外有冇movbi要幫手買?
有可能可以順手(不過我唔熟啲款式)

好想知巴打最後想出幾錢搵人幫訂

暫時仲有好多

3.0黎(短髮) 如果長直髮都出既話

想問有無mk85 cosbaby?

尋日去無哂

大媽嗰袋係燈箱?

普通首日唔係首日

好心你啦，出嚟做嘢都咁縮骨
好明顯又炒又要排隊，都諗住不勞而獲
諗住

今日拎隻mark46 出黎玩兩野， 點知斷左手有冇巴打知邊度有得整

無啦啦比人叫向下行，落左兩層

而加應該變左尾係14 15

快d開pepper啦不過要拎到佢地夫妻返屋企重聚應該要2021

巴打力王

cls 點整斷

呢幾日要final唔得閒有無ching入去可以順手幫手買iron-man手套cushion同rescue貼紙，我只係想要呢2樣

更正 落左3層

好似唔多見

好彩琴日搵人買齊左
如果唔係今日希慎真係排到on99

已經用陰力玩，冇啦啦卡一聲斷左入面舊膠可以點整

你地咁好想像力唔夠你地拗喇由佢啦

CLS

點解可以相差成6層

你呢啲人算把啦

我真係冇佢咁厚面皮

啱呀 自己去訂啦柒頭

唉唔講啦，呢d小精品log on又無20樓又無，去排又哂時間唔去又買唔到

你話一直有討論開有人認得你 我諗都有人願意幫手

有冇巴打試過，可以拎去邊整

岩呀 又唔分開兩邊

好難搞 你依家唔係ball joint位爆開
係身裡面個舊連接位爆開
依個情況好小見 你試下分番開個連接位同隻手先

Cosbaby logon可能有 鎖匙扣disneyland都應該會有
其他就唔知啦
琴日fb gp有啲做代購
都係交收先比錢
仲要全部加埋先加大慨100-200蚊

好心分開大野還大野 cosbaby還cosbaby啦
尖沙咀果到大大塊地俾佢排

請問logon 有新個批cosbaby未⋯
我淨係想買cosbaby 手套 pepper 手套 cushion..

早兩日fb谷又係有個人同你一樣隻46斷咗手，你係咪佢？
試下比錢搵玩具醫生落鋼針釘死個位佢

所以唔應該用太貴既炒價去買呢d玩具，日子耐咗始終都係會有爛既一日

跟本ht有心助長炒賣 連cosbaby都炒

agger

用模型膠水痴返個駁位得唔得

希慎都唔夠派點比logon

專門店賣垃圾
聽日出去排隊算

重話乜撚野當禮物送俾客 客又開心佢開心

果個受力位黎 有缺口 一受力又爆過

如果一開波就加$200，相信有人會幫佢訂，講左咁耐都未提過錢

新post

佢hold起啲貨唷
燈箱

頭先上面有位巴打話幫買
我都唔好意思出聲
始終受人恩惠

我就係想叫佢咁做
分番開先 再痴個連接位上去 所以要蚊番隻手出黎先
如果佢隻手唔郁可能涯到下 不過問題係個受力位唔係平面 好難痴

可唔可以影多幾張相嚟睇下

仲有岩岩開始排個陣
都覺得唔係好對路
心諗佢講18層應該唔係好低
係4條樓梯應該到
又唔係嫁喎
佢每層4條樓梯
18樓都要等成8條樓梯
想死